(有片)猴子偷偷指插狗狗屎眼

點解拍片人吾上前阻止

中要怕片 厄like

同虐畜一樣

講緊 虐畜問題

猴猴插狗狗

仲要聞返隻手

字都未撚打得好上咩網呀屌你老母臭閪

哇 插得好入

拳交